我地永不割蓆 同 黑警帶頭暴動 係無抵觸的

已經有五毛spin緊
「黑警帶頭暴動 下次見到有人扔野就捉住佢」

依個完全係邏輯錯誤

無論前線武力如何升級
我地都永不割蓆

黑警扮示威者
帶頭暴動
可以喺法律上幫助義士打甩暴動罪

兩樣野係完全無抵觸
亦無因果

請大家記住

不分化 不割席

有啲五毛想令和理非同勇武割蓆

721 811 不割𥱊 不分化

正是
屌柒黑警扮示威者係俾執迷不悟嘅藍絲同埋外媒睇
手足嘅行動核彈都唔割

保持憤怒
保持理智

岩

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

幾時再搞民間記者會？
要煲大有中國武警混入香港警隊行動同警犬喬裝示威者衝擊，插贓嫁禍

推

今日下晝兩點應該有第三次

一聽就知係想混淆視聽
思路清晰就知兩樣唔關事
宜家一野卸哂落警狗到
無限放大

善用不推文回覆

冇撚錯
不過都要諗方法分辨真定假既示威者

有頭巾既check佢耳仔

你係呢度講過任何方法
下次都唔會work

無所謂，爆左咪迫佢轉，除非啲黑狗諗到唔用耳機通訊既方法唔係佢都一定要用